\RequirePackage{cmap}
\documentclass[preprint,11pt,oneside]{imsart}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[portuguese,brazil]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
\usepackage{url}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{tabularx}
\usepackage[table]{xcolor}
\usepackage{enumerate}
\usepackage[section]{placeins}
\usepackage{varwidth}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{amsmath}

\setattribute{keyword}{tipo}{Tipo:}

% ---------------------------------------------------------------------------- %
\topmargin -1.5cm        % read Lamport p.163
\oddsidemargin -0.04cm   % read Lamport p.163
\evensidemargin -0.04cm  % same as oddsidemargin but for left-hand pages
\textwidth 16.59cm
\textheight 21.94cm
%\pagestyle{empty}       % Uncomment if don't want page numbers
\parskip 7.2pt           % sets spacing between paragraphs
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5} % Uncomment for 1.5 spacing between lines
%\parindent 0pt		 % sets leading space for paragraphs
% ---------------------------------------------------------------------------- %

\begin{document}

\begin{frontmatter}

\title{Manual de instalação Colab}
\normalsize{\textbf{Colab integrado ao Redmine, GitLab, Mailman e Solr}}
\vspace{2cm}

\normalsize{\textbf{Documento de instalação do Colab}}
\vspace{2cm}

\begin{aug}

\address{Universidade de Brasília}
\vspace{0.2cm}

\address{LAPPIS\\
	Laboratório Avançado de Produção, Pesquisa e Inovação em Software\\
	Faculdade UnB Gama}
\vspace{0.2cm}

\address{MídiaLab\\
	Laboratório de Pesquisa em Arte Computacional\\
	Instituto de Artes}

\end{aug}
\vspace{0.5cm}
\end{frontmatter}

% ---------------------------------------------------------------------------- %

\newpage
\input 00-resumo


% ---------------------------------------------------------------------------- %
\newpage
\input installDoc/redmine-sei
\input installDoc/gitlab-sei
\input installDoc/configurar_projeto-sei.tex


\end{document}
